請問大家知唔知點先無廣告？可唔可以比年費飛廣告？

仲等緊連仔收錢

等 一生都等